[Google Maps] 香港圖示應唔應該分返幹線同高速公路

即係例如4號幹線東廊橙色其餘黃色, 順便幫隧道同青嶼幹線標明返屬收費道路(深色)
唯一要解決佢系統sup唔support同一幹線下兩種道路

幹線用盾，高速公路用綠牌，不嬲都分開㗎啦

Google Maps喎

其實有冇例子係不屬於任何幹綫嘅快速公路？

改下啲殘體字地名先啦

用依個包冇殘體

沙瀝公路,竹篙灣公路

Report開
好多嘢錯漏

快速公路同收費道路係兩回事
香港收費道路得各條收費隧道同青嶼幹線

日本做晒兩樣

咪講緊呢樣

收費範圍要mark清楚嘅, 青嶼幹線唔係出入口有收費享嗰隻收費道路噉計